97巴絲吹水台之柴狗白熊去咗邊（64）

lm

Lm

早晨皮兄

細個睇啲人拍mk拖呢頭話想過世嗰頭收左皮

咁都好啲

小妹體香已經夠
舊時好多客仔都係咁聞

吓有㗎

一齊玩osu
最愛angel beats 首rain song 我嘅入門曲

btw我都係用滑鼠玩嫁咋

Add fd mei...

識玩一定玩跑

當年做左負心漢

妹妹仔都呃

正常事喇

禾當年刀系Dee Dee

好出奇

男扮女

當年開男人泥

識過兩個

幾時帶小妹搵食

又打機溝女

更新緊

即係唔止一次嘅意思

好毒

廢事爆你大獲啦

Down

等我幾分鐘

我幫你打柒佢

地址

淋紅油

點解？

快

好似j蹤咗你

間酒店房有溫泉好正

浸完影比你睇

有冇混浴

小妹唔係咁隨便既人

係

Can

咁不如晏啲先

咁咪跟佢get錯既意思黎寫

小妹googleD圖合埋一齊做另類全家福先

有冇小妹份

咁多假小妹

呢張置頂ok?

但係有機會A喎

仲要follow返
比佢知你仲掛住佢

GCHI

唔好咁痴線啦
好靚仔架

佢咩都睇

Agger

小妹都係唔睇樣,有錢就得

到時我都有錢日日叫鴨

有冇錢都可以包架啦
唔關錢事,係性格

4P

有嘅

你又g

小妹復出陪你
$2500/1日

幾時先

自由行都唔平得好多姐

我面豬dum好多肉點算
明明唔算重

咪屈

邊有可能

擺明抹黑你
唔抵得你收咁平

都係喎 平均2000四晚酒店+1000機票

唔教你,bye

難得復出
收山了

女仔就話慘啫 男嘅就算啦

好波
教左佢我地點搵食

係咪調轉左
男先慘

點解

你就正,比人包去台灣

女仔面有d肉幾得意
男=細蚊仔

淫亂4p趴

聽日又要早起

溫泉play

旅行早起,慘過食屎

如果同女去一定精盡人亡

但你無

7點幾
我今日已經冇訓過咁濟

真

扔低你老豆 自己一個留係酒店瞓

屌你

Book得一晚要check out

唔巧信佢,佢成唱衰小妹

呢個緊係值

想睇

終於放工返緊去...

我而家既狀態冇可能起到身

頂唔順要訓
對眼就黎撐唔大-_-

Weak

Yes
琴日strong左今日要weak返

要strong多幾日練仙

真係會升仙

Apple發佈會就開始

食兩次

到底係冇晒貨定係等緊一個時機大爆發

屌3點了

而家多左上一代用iPhone

我訓訓下醒左

上次xs xr出事囉

出部電子垃圾 又貴又廢 唔清哂貨都唔會賣新機

不過依家啲科技發展都係咁上下 一係整部核電全螢幕

再返瞓

又貴又廢都有堆人狗衝
而家智能電話玩到冇野好玩

唔係好訓得著

s10其實幾靚仔 不過個unlock又未成熟

打個飛機就瞓得

邊個幫我打
唔想郁

318-00000

Sleep is for the weak

I am the weak and it’s not a big deal

呀好心痛

全部都係知個名

有冇咁好睇

去咗做孝子

媽啊

駁唔到

做咩姐你

執多劑比我ok?

歡迎我就早講啦

呢到有冇龍珠fans

友情價ok?

是咪件好事

X2咪得

感動到哭咗

藥費都x2

真。frd子

要令朋友有飯開

搵icac告你

有咩留返找咗條切j數先講

切j唔難

想丁佢把聲

呢個先岩

係時候課金

我抽到但我冇鹿頭

咩係larp

真咩

俾啲嚟

做1定做0

小妹ok?

請我再考慮下

結果尋日嘔唔到？
記得買電解質飲品
你有嘔嘅症狀好容易飲水都嘔
飲電解質飲品唔會

1001

Weak...

又派

幸福

沖多個凍水涼

犧牲左你啲眼淚？

我聽人講聞喇叭牌會催吐

俾多粒你

你試吓按摩手心同手嗰個雞脾位
兩邊都按
睇吓有冇好啲

睇醫生 今晚早啲瞓啦你
病咗就唞下

食一個禮拜粥真係慘過食屎

清下腸胃都好

唔飽但係糖份又高

又唔係我要食一個禮拜粥

ho ball

Respect啦

日日唔同粥咪得

咁又真係慘啲
我嗰陣病屋企啲非炸嘅餸我全部照食嚟送粥
畢竟冇得食慘過死